[黃色經濟圈] 米豬連認證鳩嚟？

MK 妹商場嘅呢間點解有貼紙呢？
Google 過又完全無任何相關資料喎！

我懷疑有人亂用緊米豬連呢個牌頭

1/20

2/20

勁容易冒認

3/20

咁對真米豬連果啲咪好無保證？

4/20

我地都有方法認到

唔太明

我見有間賣衫都有

其實每間鋪加個QR CODE 咪得

即係每一張A4紙都係獨立既
CODE 直接連去個website 認證

影出嚟研究吓，可能真嘅呢

5/20

之前行過冇影

唔會用個logo黎睇係咪 用之前整合左既map睇

所以希望遲D個工會會搞個米豬認證 店鋪向工會申請等佢地批核 再發認證

Mk 妹掃街比較少d 會咁做，坐低食晚飯就會

利申：堅持黃色經濟圈

6/20

真 要加埋number
愈多人認證係黃就愈前

依家係兩個網頁一個App ?

暫時只信restart

其實個米豬連無你想像中咁屈機
係好食既無米豬連一樣大排長龍
係難食既貼到成間鋪都係米豬連一樣水靜河飛

最出名果堆我都試過，間間都要排隊幫襯喎（其實唔太好食)